突發 西九龍中心已跪低！

＃即時 西九龍中心最終屈服深水埗區議會民建聯劉佩玉的投訴，工程人員現在將進行有關大型廣告移除。

講還講

中共中央總書記習近平在中共十九大報告中提出要在全黨開展「不忘初心、牢記使命」主題教育，並表示中國共產黨人的初心和使命，就是為中國人民謀幸福，為中華民族謀復興

拆咪拆囉，佢掛係上面我都係望兩眼咋嘛
手機仲多野睇啦

打風前收起者

第一張好似撕爛左

西九個act design係我近年覺得最特別
香港味好強

廢老支那豬大媽禍港

左仔乜撚都要管

應該有十幾年歷史

所謂國際都會一直倒退

香港有冇咁「保守」啊

葉劉

不過我會照幫黃店

只許搞屯公大媽

不準掛少女漫畫

其實西九2000年已經開始用果啲性感漫畫做外牆 (類似劉雲傑畫風)

唉

得果幾丁友反對都要跪，弱撚智

屯門三公主
垃圾女權會淨係識搞呢d

沉默的五百萬人

老實講
幾色情 我接受唔到

3幅banner搵林鄭、葉劉、羅范上去

繼續兜

屌你

係 幅畫連對波都得A-B cup好貼地

柒左啦你

改埋葉劉同大波驊

ドラゴ「ソ」センター

廣告係俗.但要強拆它的人,更百倍惡俗.

西九龍都算係咁
大家記得多d去行下增加人流

食埋日本雪糕，頂樓喇沙 等等

16年嗰張咪仲裸露 嗰時又唔出聲
過咗幾年思想就倒退哂 比佢哋話事 人類好快可以重返石器時代

仆你個街
不能只有我看到

加慎入啦屌你

act design

民建聯反習

癲

認真 好撚柒 不如放本h漫上去

你而家先講?

換娜娜上去

厲害喎

中間靚到痴線

新交通黑點

工程人員現在將進行有關大型廣告移除。

乜鬼嘢中文嚟

第一張有無片

個場幾時先裝修下

仲係停留係90年代

應該冇，IG post 嚟
上咗民建聯八婆個辦事處踩場

左邊好似幾大波

執好啲衛生問題，唔好成個廁所地下都係尿，搞一搞班道友少啲食二手飯嘅問題，我真係唔介意保留返啲九十/零零年代嘅佈局同裝飾

好唔開胃…

Pish

agger

係咪要寫忠誠勇毅呀

打風?

仲有當日車淑梅個fb 都批鬥呢幾幅畫

笑撚左

左膠真係唸多咗

有換架

如果係咁嘅話 應該支持定唔支持

廢物

其實果3幅野係宣傳d咩

其實有咩問題？

Pin this

主要係執下燈光同衞生，成個感覺會好好多

個商場係鄭泳舜既
一場戲黎

換晒民建聯啲人喇

想知民建聯幾時投訴埋地鐵站啲豐胸廣告

佢有股份?

放你老母幅遺照上去仲好

mi englsih is best

知唔知D 插畫放左幾年架啦. 依家先話有問題

係
支那連咸網、打機都管埋

推

應該係問個場幾時先重建
附近開始起私樓
啲新樓喺南昌果邊開始一棟棟起過去

D插畫同西九浸味其實好似

女人又贏

劉佩玉議員係南昌中選區
即係北河街市政大廈 / 北河街基隆街路口。

夜晚除左南亞地攤，
出名多粉紅色光管同埋大陸阿嬸企街，
(你夜晚去食蕃茄師兄，泰基隆，蘇媽，之後包你見到)

係，無乜違和感

不能只有我看到
梗係支持
睇下邊個忍唔住投訴

識玩

支持

縮曬

收皮啦 以前喺milk 有林祥棍嘅畫㗎

痴撚線

癡撚線

幾時換埋個雜種？

西狗好撚黃

想...

聽嗰幾條友咁撚戇鳩，我屌
天滅中共呀

咁你有無份光復屯公?

區議會少數派都驚

建議大家起底

老實講 你都好撚on9

唔做多少少資料搜集就下結論，做人真係快樂好多

機你老味

屌下次著短褲都話你裸露呀
總之何謂露由佢地定

西九龍中心的初心咪係過山車lol, 有咩問題???

點會唔跪低

仲有啲音樂 以前播下jazz輕輕鬆鬆咪幾好 行商場食嘢都開心啲
依家播埋啲咩容祖兒嗰啲 勁九唔搭八

要用好多錢

支式中文
任何動詞前面都要加進行/實施
一舊舊咁

隧道成日出豐胸廣告
渣車果d 堅危險

幾時拆埋佢

仲有新驚喜？

強烈要求 民賤聯 帶頭, 禁止所有港女穿迷你裙 , 仲要個個包頭包臉 , 不準穿短袖衫, 吊帶衫 , 半點肉都不准外露

西九啲性暗示廣告牌幾年前就有啦

個商場形象

抵你個場做唔起

商場係咪同佢合作左好耐
N年前係入面都好似有唔少呢D畫

深水埗咁多妓女

唔好拆啊
yoyo好好J

真人上

膠柔同袁嘉蔚都唔識

民賤聯正仆街

大把真人相片豐胸減肥廣告唔係仲加不雅?

娜娜

近隧道口個塊已經拆咗，近理大巴士站個塊未拆。

乜乜乜ABC 嘛~~
幾正...
間中會crossover 周庭一齊拍片~

西九龍中心要改做住宅應該同九龍城商場一樣改規劃，應該無乜可能，佢個發展商有能力坐貨，你見對面蘋果宿舍都入紙改做酒店就知道個發展商根本大把實力

我屌你老母吖

應該要同佢鬥紅

鬼叫藍絲 車淑梅出聲咩

民賤聯小腳色唔知道誨淫誨盜
是支共瓦解香港民族的戰略

共產黨講民族復興
咁同和尚支持性行為有咩分別

咁都要撒

麻煩個啲大媽唔好畀仔女去泳池沙灘

免得學壞

垃圾民賤聯

如果係林鄭 大波驊 娜娜，會唔會好多叔叔日日係到J佢地架？

有
保守到你唔信

掛雜總車頭像囉